有無人覺得自己人生好失敗？

人生無目標
又溝唔到女
朋友都唔識多個
個人又自卑又自大
成日胡思亂想，男人老狗成個女人咁
講廢真係無咩人廢得過我

廢到無心機溫final
諗住retake都唔溫
唉

一係廢人最強大既地方
就係已經無野可以再輸
咁咪去嘗試做自己一直以黎想試既野囉
反正依家又係零，失敗左都係零

巴打又有D道理

次次都0 邊個會想試

27歲都係A0算唔算大家眼中嘅失敗 但個人嚟講又真係幾enjoy自己一條友，剩返嘅應該只係旁人替我嘅擔心

巴打做緊咩？
其實一個人開心就得
有時周末自己食下零食睇下紀錄片都幾寫意 最緊要無人煩 要獨居先得

小小Programmer一名，而家放假都會出去同friend或者自己行下，但呢排出得太密都想留返係屋企休息下，以前一個月可以星期六日完全唔去街玩都覺得開心

瞓，聽日再吹

未算失敗既 好多人成日讚我呢樣個樣
但正係因為咁 我對自己各方面要求都好高
高到一個普通人唔會做到
但我又唔係真係一個奇才梗係做唔到
同時又唔知點解降唔低自己要求
所以我成日覺得自己好廢
見到啲神人就會好自卑

認同